世界杯brand 大對決....

有無人發現今年世界杯adidas vs nike ,都係nike win...
mexico brazil
argentina france

今晚會唔會都係咁

NO

中左 nike成大贏家

有料

球鞋原來關事

德國 西班牙
Adi 嘅頭馬

淘汰埋puma

八強有三場都係nike vs adidas

不過俄佬係adidas,下場可能都出局。唔知克羅地亞最近同俄佬關係點

比提示🙏🏻